靚仔過黃敏之 你問我答

自爆唔答

驚自爆

差佢少少only

男神樣啦

bzbz同可愛跌左落水會救邊個

當然bbzz

咁有冇我咁靚仔

圖呢

屌，到底係黃敏力定黃敏之呀？

我好撚亂

你估下

咁如果係 水果糖水 同 有眼無珠 你會救邊個

你不可愛

米八大隻型男

Ok

問audit

水果